高普：隊4個中堅夠晒用 唔使再買

利物浦遲遲未能簽入修咸頓中堅華基爾雲迪積克，領隊高普看來已打定輸數，表示球隊現有的4名中堅已經足夠。

新一季英超本周末正式開鑼，利物浦首仗將於周六作客屈福特。傳聞紅軍開價6000萬鎊，收購效力修咸頓的26歲荷蘭中堅華基爾雲迪積克，但一直未能成事；另一邊廂，球隊在今夏季前熱身賽似乎仍未能明顯改善防守不穩的毛病，但領隊高普最近受訪時表示：「球隊擁有4名中堅，我想，我們不需要更多。」一般預計，高普的理想正選中堅組合為洛夫雲夥拍祖爾麥迪比，卡拉雲與祖高美斯則為副選。

話雖如此，高普當然未有明確排除增兵的可能：「目前為止，我感覺還好。而轉會窗直至8月31日前仍然開啟。我們不能單方面令事情發生。」

高普續指：「你可以想像，我們仍在其他方面努力，再看看會否成功吧。我在這裡是要與陣中的球員一起合作，而不是一直在想：『我們必須簽這球員或那球員。』」

有高普就夠啦

唔驚
夠熱血咪得
盃已捧

系
依家強如曼聯都攻唔入

Lindelof定lovren廢d

隊波得4個中堅但係打3中堅
戰術鬼才

Lin

利近年有捧過盃咩？

英超牙

係開針豬既

Lindelovren

屌你 一場手足

一場手足差咁撚遠
你知唔知醜

覺得瘋狂。

Jurgen Klopp: There aren't five better centre-halves than what we already have at Liverpool

拉莫斯
比基
侯姆斯
保定
Papa
蘇利
艾達維爾德
華湯根
華拉尼
泰亞高斯華
基亞連尼
邦路斯
巴沙利

9up都十幾個

我猁 啪啪啪 我猁 啪啪啪

幾時打3中堅

高普爸b 未寫完本防守手冊
寫完之後應該場場clean shit